點解我咁靚仔但係聖誕冇人約！！！！！

點解點解！！！！！！！
出面呀 你睇下出面班柒頭 拖著d 靚女呀！！！！
屌拿媽

你連柒頭都不如

利申 柒頭

圖？

圖呢

想睇D柒頭你落下街就見

靚仔 < 柒頭